真心咁問，搵聯合國維和部隊介入諗唔諗得過

現時情況大家都見到，唔好期望警犬同班武警會遵守法例，作地根根做咩都唔會有後果。現時香港根本係人間地獄，班警犬隨時玩「南京大屠殺」式嘅集體屠殺都會無事

既然我地武裝唔夠人強，不如試下搵外援？例如聯合國維和部隊

好似塞浦路斯內戰咁，暴後都係要由聯合國派軍駐守當地，先叫做暫停到所有動亂

各位巴打點睇？

聯合國維和部隊要全部常任理事國同意先可以出動
你覺得中國會畀咩

如果用「人道災難」方式寫信比聯合國，作地可唔可以有d咩行動？

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！